아직 결혼도 안했는데 시댁에 인사가면서 한복입고 가야돼?
연말도 되고 해서 겸사겸사. 저번에 미니스커트에 부츠 신고 간게 걸려서 그래. 내가 보기보다 참하다는거 보여줄려고. 
본인이 안참한건 아나부지?
주부영.  잘맸다. 넌 이런거 어떻게 맬줄 알어?
학교에서 배웠지. 언니 넘 이뻐. 나도 빨리 시집가고 싶당.
까분다.
언니, 형부보다 늙어보이지않게 조심해. 누구든지 나이많은 며느리 별로래.
아줌마 말 좀 따라하지마.
결혼해도 남편이 바람필 가능성이 높대. 마누라 늙었다고. 언니 잘난척하다 큰코 다친대.
